佢突然同咗第二個一齊

明明傾得好地地 大家感覺都唔錯
聽common friend講知道佢對我都有意思
一路有content但完左個暑假就突然唔覆
無耐就話同咗其他人一齊 之後就冇再講嘢

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁咪幾好

最慘係其他人都覺得我慘 無啦啦嚟安慰我

搜集被自殺案件疑點證據 推比外媒國際知

而家係當全世界以為你地會一齊 但對方突然跟左第二個走
之後大家都覺得你被人拋棄

對唔住 知道國難當前
我會努力幫手
不過都比我發洩下兒女私情
唔係太多煩惱個人真係會崩潰

都未開始 有咩好煩惱

點解呢個世界好似徒勞之後得啖笑都已經算唔錯
起碼仲有得笑下

感覺上開始咗 算唔算係開始？

起一起你底 會唔會係報應呀ching

如果你肯信 我同之前嗰啲po唔係同一個人

而家真係絲打一個

nope 錯覺

原來沒有 從來都沒有

同志？

好！跟你